Hij glimlachte, een beetje minder afgrijselijk.
"Ik was zo geschrokken alsof ik het had gezien een geest - niet verwacht haar te zien, zie je niet - en ik verwacht het Miss Chetwynde was net zo geschrokken. '
Hij lachte ongemakkelijk.
Het is 5-6-5 ... een nerveuze tijd, en ik hoop dat Miss Chetwynde me zal vergeven Ik spring op mezelf als een Jack-in-the-Box. "
Hij haalde diep adem; hij had zijn best gedaan.
